BRK最近係咁買貨，係咪個市已經見頂？

4月止蝕，7月又入貨，巴菲特神之一手

本多終勝

諗唔明買銀行股做嘜鳩，不如買tesla，幾日就等於賺佢幾年回報

同香港廢老鍾意匯豐一撚樣
美國廢老都係咁廢

岩呀，衰d 講佢都冇幾多日命，除時未升就賣咸鴨蛋

一個係垃圾入面搵金
一個大班人西部掘金
呢兩種factor有得比咩?

去到呢個位 贏幾多輸幾多 都係幾個零咋
人地著眼嘅嘢唔係嗰幾個零囉

廢老一入市就摸頂